繼周遊東京，強烈要求無線推出周遊東涌，探討支那人百態

東涌食屍鬼

老冇認同